點睇cctvb 提早幫支聯會宣傳六四？

陰公嚕茅人呀